‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [196] 禾D毛毛

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」：
從2019/1/15 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」。
本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

光屬新角／龍／符：

光槍(常駐) 活力 抗毒

光老夫

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?()

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

@寶寶

等其他玩短嘅巴打開
我唔玩短了

No b 淚利莉ok

仲打唔打

唔好啊

第一次睇維巴台

439 2663

抽維多利加
維巴打唔打多兩場

其實你打得無咩毛病
拉流星果度如果無人幫你卡既話你走板邊會好D 唔會拉得咁遠同埋隊友無咁易中頭獎

滿得咁快

我都入唔到
回咗毛

流星果到短係到用爆發推條龍去牆邊

我幫維巴打咋喎
衝晒入黎做咩

我開埋尾箱就得,唔強求狂打

細節

加密啦

錯角

點名,維巴,S巴英文巴開箱先

維bot好似敗走左

897 1443

乜套維多利加咁恐怖嘅

禾過一場夠

...

睇錯

維巴走JOR

維巴入

矛咁多位喎清

有冇位兩場
真係2場唔得就算

315 7059

秒爆
等陣再打算

818 4120

又爆

個個都爭住入大佬G

寶寶你睇下片先會唔會好d

517 7537

Live分途左?

試多2場唔得就算

維巴唔企埋黎

岩岩先打邊有咁快識

652 6531

其實我過左好耐,係好耐無打,但都仲記得既

寶寶借場黎

我圈入面爆死左

我開左3技補你,你太遠補唔到

算,俾拜仁你打先

我明明企左石後面架

538 9515

打左4-5場都過唔到一字火
你肯定你真係識打?

炸仁 禾想清毛

屌 岩岩想打又要做野

禾好多體 不過要十點半到

咁我繼續玩陣先

邊個

525 6704

Anyway thanks

補唔起定點?
我十字放埋3技都補唔切?

用錯ac

庫巴開唔開多團真火?

你差幾多箱

你搵上去 睇下邊個話識打

835 0004

禾記得好似有人4突埋武

炸仁識打有時都會打到一字燒都見唔到

有補就開 但打到十點收

我補

張衛健做哂冇野睇

041 7864

超人棄

禾只係需要一點時間呼喚返D記憶返黎
成3個禮拜無打真火喇

謝curry, thanks all

molamola

你地入庫巴?

辛苦曬

thanks GTR巴，維巴，寶寶

真火都沒人玩
放ac 1001
詳細請pm我

-1

1002 pmed

pmed

做咩走

999就賣,PM禾

有意pmed

783 7777

Lag唔計

keep唔到20名了

有冇真火練習團.我莉莉
利申:睇過片但未識打

想weak了
但好多嘢未清

多謝你地特登開場帶我

禾可以打多場

禾都算係咁,無打幾個禮拜,十場唔夠就搵得返D記憶

我最多打到十點
沒人就散

405 5359

跟

呢度d大佬真係

維巴就好 我沒人carry之魚仲要被b害

咁你入嚟做乜

我地可以打真風

但係我無體無毛

乖乖地每個禮拜打3場算啦

大家得閒J 下

我啲大工失業在望

新人上路 啱啱上萬三戰 想搵人帶我練下打真風

我已經停左工幾個禮拜了

kill app我疾著打緊

強行要被carry

咁又冇你咁誇張

498 0871

等緊人CARRY

聽日應該會打好d

好想快D拎個真火稱號
唔想再受歧視

靠你curry

跟唔到 禾打晒3刀先150萬

又超人棄

又話柯屎圖可以瞓地

莉莉好l易玩 唔洗記哂d招 淨係知道前面4個緋紅幾時出就得

D帝國章打得咁慢,幾日先升得1LV

入嚟未

禾打哂3刀先1千5

禾決定每日都黎R幾場真火打下當練熟D

佢地成日curry人

1千5百萬

shit

3刀1500萬 點跟

琴晚有好好執好個島

又屈
T 你

撈呀

求燃亮

what happen
184 6757

食咗補技掛

得返一隻有野做

1500幻

估唔到寶寶都執得幾齊整

諗好做咩未

好學唔學
學埋白貓個島咁三尖八角

TTT

白貓定期要執執

明明碌咗去背面

狼辛

ya姦保安

求一場

我未返到
莉莉變龍break隻野做咩

456 5086

試下無壞最少有收入 諗住做邊間

依家係咪可以收曬入倉?

拎返保安證先諗

過期未 好似3年定5年

唔見左

洗唔洗再考過

我地得18人打左

休息 thx all

124

謝庫巴,S巴,HIONJJ巴維巴CURRY

要等S 巴curry

打晒3刀得150萬

十點半真火團我開 有矛人

個soda渣住22萬戰力打得十幾萬出黎

仲有維多利加

無

睇!

冇

聽禾大佬你扮識打

有冇人覺得維多利加好中2痛

邊有話同你玩

睇人放隊伊莉雅放頭位都冇事
我就2位5星r9 fullset5星都死

串我大佬?
BYE

因為佢有美里 我都係咁打
我試過收起美里 會死

想問下D人個ID 咩右上左下
係咪姐係十字燒果時既集合點?

唔洗理 呢d撚樣永遠都係第一個燒死

係 正常情況下唔使見十字燒

美里有招細技係回最前果隻人

十字燒慣左企中間

仲有一招細技加周圍隊友魔攻

點解

艾微兒好似係奸

你大佬話唔同禾玩

因為利維坦好勁

我真係唔打得 準備醉曖白貓
夜d再睇下有無人

正路起飛前殺到 就算殺唔到要企4角都係執生補位

我公子玩得好撚廢
係咪要比人踢出公會之後棄驚

老師畫風有啲似女番角色

老師好正

有打就得

大佬們好霸氣
我街場多數打到十字燒死個,再爆死埋完場

禾隻3星R9病弓好細力

句對白真係好中2病

Why

咩我嘅智慧之泉
咩混沌嘅碎片

照譯

呢個真 30人得18人打
唔打我踢撚晒佢

呢套嘢d路人角色都咁正

用中文聽真係會打冷震

石又照拎 第一週最好打刷dam架啦

右下角個good係咪傳說中裝av既file

混沌的碎片已經重組
智慧之泉已經告訴了我真相

good

雜件箱嚟

打冷震

男豬應該多處骨折左

無聊是我的第一號敵人
吵鬧是我的第二號敵人
而你是幫我打敗第一號敵人的第二號敵人

咁就死左

維多利加殺人呀牙牙牙牙牙牙牙

炸都炸唔死

雜件箱用鎖icon

可以跌到一半停左

主角光環

個咩基工那就跌到仆街

俾d書擲暈咗

我都唔睇av的

現充先唔使睇av

h動唔係av

到馬娘

今日都有馬娘

特別周都係肥婆

棄龍胖
認真問
洗唔洗升隻奶換入去
卡圖6

睇左公會戰 70lvl 模擬打我五萬傷

因為3次元女女平時有得屌
所以淨係睇h動

無咩性興屌西

This

係打到死定係打到夠鐘

推圖你雙奶 黑騎狗泳黑應該過到

イス

推圖嚟講你要有奶奶

好肥

會打到夠鐘

非機

有月月泳黑都夠傷啦

死
個分次次唔同
有時3萬就打死左我

繼續睇罰叔

係咁上下
你低LV RANK低嘛

雙奶

千歌同美里?

係 推圖咁應該唔難

神鷹人設真係好撚正

TRYTRY先

h漫情節

推到出R7裝
之後每日6管都唔洗用好多石
58蚊月包性格比超高必買

421 3788 真火水短求 curry

馬食肉

鈴鹿

巧正

又課金了

護符

頭頂個對係角,耳仔定髮型黎?

隻綠色好7

耳仔

打左成晚都過唔到一場超級

禾吾會輸比同一隻馬娘 Twice

真係課足金

神鷹bbg要豬了

兩對耳仔

親 你的VIP已到期 請更新充值

真火團齊人咩

鈴鹿bye bye

變馬肉刺身了

大埔工業邨夜更保安督導員**
公司/僱主名稱：信安智能保安技術有限公司
地區：大埔工業邨 行業：商用服務業
職責： 負責維持崗位正常運作，督導員工日常保安工作等工作

資歷： 中三程度; 1年經驗; 良好粵語; 良好普通話; 一般英語; 懂讀寫中文; 略懂讀寫英文; 持有保安人員許可證; 須持保安課程證書(QAS)

待遇： 每月$18,700, 有勤工獎金 及膳食津貼, 下午8時至上午8時, 每週工作6天,輪休, 每天工作 12 小時

申請須知：求職者請親臨新界葵涌葵秀路11-15號蘇濤工商中心18樓全層信安智能保安技術有限公司面試。查詢請致電29119511與霍小姐聯絡。

@鯨sir

仲鳩人工過禾

不德鳥

個護符有bug
CY送石

我屌今日唔記得左打龍絆
以為自己lunch清左體

本日精選
鈴鹿刺身

扑咗

自開格蘭丁是咪一定有粒銀天

劇透

係
一定有

團啊

百合

d馬好撚慘 日操夜操 唔喺嘔血就斷腳

開返場先

原來上年4月特別周香左

生命既終點

毒針或者餅仔

仲要係放草時仆街跌死

播垃圾一塊

不嬲唔睇

咩一快

one piece一舊

冇睇

救救炸仁大行動

live 上連登

矛人響應 檢討下

大家好我係noe妹

禾係咪要升G塔黎頂走病弓
我見佢UB 1萬都射唔過

禾仲打緊超級

出咗把弓 喺無咩用

禾終於打到62幻

呢隻物防鳩姐

病弓要升星
病弓 > G塔

30建就算

隻3王ub降35%物攻 好似係

我記得係打1王
我見隻亞里山兩萬兩萬咁轟
佢得5千8千
兩隻同裝同星

格蘭丁武冇咩研究
可以睇下巴哈文

差短

病弓都唔係玩招ub
佢靠ub升物攻only
阿里山就係第2次以後ub double傷
要睇report先清楚

押運員(早中輪班，固定中班/通宵班)
公司/僱主名稱：布林克香港有限公司
地區：貨櫃碼頭 行業：商用服務業
職責： 負責押送貴重物品及需持槍工作, 入職後需考取槍牌

資歷： 中一程度; 良好粵語優先; 懂讀寫中文; 持有保安人員許可證

待遇： 每月$15,500 - $17,500, 有酌情性花紅, 在職培訓, 醫療福利, 其他津貼/福利, 表現獎金 及晉升機會, 上午7時半至下午5時半或下午2時半至凌晨12時半或下午7時半至上午5時半, 每週工作6天,輪班,輪休, 每天工作 10 小時

申請須知：求職者請親於星期一至五上午9時至下午6時臨葵芳新都會廣場2座20樓2001A室布林克香港有限公司面試。查詢請致電28216825與謝 小姐聯絡

冰屎就算啦...

阿里山1,2技都係加tp,無輸出，得ub 有傷害
病弓就1,2技都有傷害

有冇大大試個報告睇下

喺咪好閪

入邊D人玩REFER 架咋
閪係閪..但有得拎槍牌學下

想weak

維巴開緊台
唔WEAK得

槍牌間間都叫人考 我之前垃圾iss都叫我去學

咁禾想聽首08小隊

我仲以為g4最閪

睇你SD咁多份出黎..
我唔做本身個份有D蠢

但真心無發展

點會係G4...CLS

你今日已經weak咗次

d大餅好hi重

無發展就走啦
出去食大茶飯

係..如果HATE巴想做
真心要操下

侵唔侵禾挽？

做啲濕鳩保安咪算

08小隊

工濕鳩唔緊要

我都要搵份閒工
多D時間學野拎牌

急救MM77

你地咩職

垃圾奶

好多歌都熟熟地
但叫唔出名

好可悲

毒又毒唔哂

我奶

短期做好啦

花左CV就好笑

做期間一定要搵野學
一陣下個HR睇到

做咩做做下看更想轉黎我地公司

母豬石有咩用

升星 唔好亂用
任bug唔計

唔敢任BUG住

最好就考個車牌 但是鯨sir而家仲諗住存錢再去讀書不?

WTF?

有無拎

禾都想考
26 46 都想要

是

維巴真係有好龐大既曲庫

睇到好想笑

做乜撚野

月存一萬應該唔難

有冇人打真風

有啲青鬼feel

問:如何做到

啱啱先連街清咗五場

有5條毛

你先,清完毛我再跟

119-0577

可能日聽夜聽

有尊真係好

成班人

黎緊送5星,祝你中尊

好累牙大佬
呢刻如果有火弓多麼好

唔會依家抽了,留返3,5,7個月等佢普池角塞多十幾廿隻先抽

等到執就差唔多

我都唔抽 得番水劍 兩隻力架冇

我得返尊同力架兩條仔,命中機會很低

火奶係咪入唔到場, 啱啱抽到第3隻不死鳥加石可以突滿, 定SH等下隻神4星龍

338-3613

我中得6隻,想抽光奶

打咩先

你有弓唔洗升火奶啦,仲多個7仔呀,搵唔到食架

整隻45%攻尊仲好個整火奶

想搵2場真風

真火差短啊

吹下吹下就死左

我見維巴係咁chok招都chok唔到
Bug左?

344-8565

sor唔識拉龍頭

笑4禾

8112715

唔通要打真風拎箱

咁急做乜

佐瘡真係唔識唱歌

我啲毛長期爆 清唔到啊
又打唔到真風

新bug?

爆擊?

8584700

好撚難聽

發生咩事

玩bang dream除咗哨戒班其他都

呢首咩歌

一禁入去就見到你死咗

sor唔識變龍

梗係真風

咁又係, 街場d奶多到

成日無玩 爆體滿毛仲有充值包未用

薔薇少女

火奶升45環冇蝕 真風又得 auto迎擊又得

水銀燈my wifi

哪有露

真風就好多火奶
真火等隻水奶要等幾分鐘

有冇真火???

如果將531分解係咪會有4粒星沙加2把524, 即係14粒星沙?

你地勁到

係

謝s巴，維巴，G巴 訓到完場

678-9050

927-2932

8個人冇打公會戰

有無野打

我打左好似冇打咁
我覺得我係零

低過鯨蛇嘅刀要斬

唔好斬禾

典解咁低傷

補好難玩

唔識玩

シャルル

謝curry

但係仲有人打我可以開

都係物物魔咁啫

差13甩真。畢業

8個人冇打好似critical d

巧巧聽

唔知點解r袋咁 聽日每場都拉一隻支援打

下次公戰前清唔清毒瘤

curry號既人物都畢哂業 都唔知點算好

臨完場走咪得

明顯係要 仲要提早清

真風 964-9538

864-9538*

我見有幾個80lv有on都唔打
唔知係唔係想留到0359
前期應該唔洗排刀牙

開真火未

你搵到隻奶我開3場

雷母g

開

有無水槍位

好耐冇同禾大佬一齊挽

以為冇人打

959 3036

687-7931 真風 ---1

S巴

巴士佬話打

點解桶神上到位
禾覺得禾鯨蛇都可以

SORRY
練唔曬咁多隻,打得咁小傷

我都覺
但係你要開台先

Thx s巴

要短刀讓槍
唔駛問一定係歐字頭

洗唔洗做r j動作

又係歐字頭

226-9072 真風

671 0841

唔係我黎

都唔係我

差成500萬冇得追

live打j呢d基本要有啦

真風 仲有冇人打 663-7789

上水了

下一個劉馬車

595 2601

咁都要炸

今次冇20名

冇啦差500幻
我已經bug左一單沖戰力

差多一個

959 4730

500幻刀系3個鯨蛇多啲姐

....

913 1046

笑死我

終於感受到啦我

甩左手 357-4434

上亞里山去4星打大力D先

大家做咩要炸來炸去

禾今日先上望5星

好滾動

我有體有毛仲打唔打

遲啲比萬聖仁打到仆街

一字火我已經走上走落避開你 謝carry

謝大佬們

真風 352-9785 ---2 仲有矛人打

望打公會做用不大?

我見你同我一齊上面就知仆街

一字火之後 短同補個位正常係固定
兩隻槍/G 自己走位

冇毛

Went live

我見兩個衝同一個方向

我知呀 所以我會靠上/靠下位置比signal 隊友我去邊 點知唔work 拜仁以為我同佢玩緊

唔使審都知係炸仁錯

仲有冇場 有好多體同毛

仲有5毛跟

冇岩岩既replay

我冇睇你 我事但走上走落

算啦你

沒有g的真龍

禾刀有5毛

岩

頭痛肯weak未

Weak了

個個等你

歐洲人沒有一個是無辜的!

點解成日刀要b炸仁

我都係得毛

咩樹

炸人唔駛付出代價

我有體 你打我就開

跟一場 開

冇體喇 多謝curry

thx

thx for curry

6431107

音樂台又開翻

Siu4

7062126

唔weak

你都b緊

G錯了

佢叫咩名

無體無毛了 thanks all

已經冇人知了

仲有冇真風 有體有毛

清體WEAK了 THX

禾地好似30人打曬都唔夠入20

夠入50

冇replay

禾用 黑騎 月月 充電 亞里山 病弓
隻病弓一定毒死
但換走佢入吉g塔隻亞里山又冇事

我個頭仲係好痛

唔好咁出，隻充電會充到阿里山
阿里山tp 已經回得超快，會溢補

禾矛人用

辣殺

用病弓頂亞里山個位應該打到55幻
但佢1分鐘就死 亞里山反而冇事

上面果隊打到50幻
我得依d人點組好

差160甩先畢業

珍瘋？

出唔出到 黑騎，狗，狼，充電，病弓？

狗用左 月月要借
病弓我點放佢都比口水毒死

我都好似咁上下

我用黑騎 月月 伊莉 充電 借鯨蛇鏡華都打得廿幾萬

你黑騎月月破物防 你後面帶魔攻做咩

點搞好

咁都係得返黑騎，狼，吉塔，充電 阿里山

優巴，有無建議？

喺喎屌

求all c 圖

我最後5管仲要轟左落病弓
搞到g塔r9唔到
結果出都出唔到

準備去柯

病弓之後有用，好多情況都可以用充電狼auto打（除左第一條龍）
黑騎，狗，狼，充電，病弓

求直播lin

好學唔學學S巴
我巧傷心

禾地用紅字標注代表對你既尊重 優巴

吾巧生仙啦傻巴

擇咗你名

吾巧T 禾牙

依家 黑騎 月月 g塔 莫妮 亞里山 應該啪得最痛

口水打最高攻
試下等佢吐完第一次口水病弓先放大

今次改版無話送十連

去左新年送果3張10連度
下次更新都唔會送

打到59幻了
優吉歐是最好的

原來用錯咗顏色
優巴明明係男

G吉巧痛痛 聽日升佢先

Hard有得打碎

13-3

優巴巧野

嘿巴出現返

慟！

你法隊有咩技巧？ 幾星？
我試幾次得1次9字頭

Full auto

唔使等茜里ub先開泳凱鏡華ub?
試下auto先

試過等，但伊莉亞好易死

.gun

任gun 架喎

禾又未試過佢死
不過full auto咗場又真係高過禾自己郁

鯨蛇你會戰t1有齊咁制喎

超級呀。。。過唔到

有茅人真風

Ja ga

Gun咗美里5星

大多隻鏡華5星duck ng duck?

S 巴又curry

好想WEAK足一日

想就要做

禾今日3刀先等於你法隊一刀

唔翻學了

11點要去見工

1take pass

見咩工

骨甩

cs clerk
CV寫做咗6年CS

咁應該掂啦

6年唔請請邊個

9點幾打嚟 好彩今日早咗起身

而家d 90後

禾畢業前只係返過幾堂lecture

我返到就比人踢出校

份工做咩

4個工人罷工

唔撈啦

真風建要786甩 終點係邊到

加咁少能力
慢慢黎

差8甩

16級做目標先
S巴仲要準備真畢業小左個幻神

聽下電話做下文職嘢 去見下無壞

畢咗業都可以打

當farm龍果

有冇一場真火

好耐冇見過3星刀

咁又唔使 打死佢次前kill apps咪得

3星刀要睇隊友 始終係細力d

s巴真係好好j

應該唔會細力過我慕慕弓
無月光精呀仆街

點解係月光晶唔係金剛晶

係喎 搞錯左
我而家有3甩下個月可以滿破攻龍

但係同巴打/小圈子打都好穩 自己又無火刀火斧
所以都係諗住繼續寄生到滿破真風算

禾廢青

s巴間鋪賣咩

買龍果

有得賣我買爆

會自爆 同noe妹息息相關

S 巴，智有無升rank10?

竟然係咁

Noe妹 之前追post追唔切 咩事輸左條j

冇呀 全r9
R10 3件唔係pvp向?

Ching bar抽極刀唔中駁唔返

禾刀矛升，睇下你有無升，可以比較下

禾諗緊遲d出雙符
水短用呢張符再加水蒸duck掂唔掂

就咁睇會少咗r9右下鏈個tp上升10

No good

我見到訓地過真火既希望

Ching bar

扑左 連禾條仔程瀟都唔識

NTR ME

程巴 我都算成日過po 真係搞唔掂

我讓鯨蛇比你ok?

佢不嬲都喺我

等緊見工 ?

邊個講禾

訓醒又要接仔

見完 10點9早到早見早走等通知

覺得點

到時請左 又有飯食
好野

多謝

多謝全bar

人工低咗D 如果請都會做住先

咩工嚟

CS 聽電話比人屌咁上下

跟唔該我想搵全巴

全巴丫五該梨

我以前都做開 不過以前要帶埋客

做Cs 如果間公司做得衰真係日日帶埋老母番工
利申 做緊cs

我打cs好温柔的 放心

冬天對腳白番巧多

圖呢

吓 不嬲呢啲嘢都冇圖架喎

寶寶的腳.jpg

寶寶著婆氭鞋

我褲都除埋喇肥婆

無改錯名

圖

揸揸下巴士打個丁

點解變左成人台

宜家無著褲係車長休息室

2週目應該用唔到狗放最前
點組好

但一到夏天又變番中東佬咁

黑肉都正 有腳毛更佳

死機佬

黑珍珠先正

性慾死機佬

在座有50環任何一隻男角既都係同志

I love 水槍

I love 水劍

果然係Dragaylia lost
無玩錯game

再嘈禾拎碌530吉你seafood

我仲要有3隻50環男人
唔通我都係基

50環男角多過50環女角 = 真。4機佬

2個死機佬兩條女

男女通殺

得lily同尊50環,即係點

真風？

係呀 係咁 驚帶d衰氣俾人

No

走啦你

晏D有冇人練真火

求多隻水劍同早見槍

照上人屋企

hell mode

想用死機佬槍玩

有無人教我打日本麻雀
雀魂輸到褲到甩

連中式都唔色

我港式都唔識計番
剩係知規則

裡學有求人教我
點知我仰咁碰晒佢贏咗就唔比禾挽

中學

英文巴好似係練水短,四個輸出
真HELL MODE

好好玩 快d學

我見老一輩都係玩跑馬仔
我同friend打就計番

禾蠢學唔色

交多d學費就識

想轉會過黎玩,想玩下抽蛋會唔會有加機率既fes

跑馬仔好悶
香港牌先好玩

有無人帶真火

有
但係2個月之後先有

有
2個月1次
下次3月頭出

跑馬仔太快完場

記牌扣撚曬個fd d牌等佢食唔到先正

個嘴同一個位咬到好多次

成日都係咁 爆曬血咁

ok 學下點玩先,唔該

買個好d既初始

咁耐以來未玩過二手號

初始唔算二手啦

Metoo

算

劍同早見都喺禾度

女補可唔可以

睇下岩唔岩玩先

買就揀啲多60%攻龍+限定角色既ac
官方呢排成日送常駐5星角既劵

差d以為新人入黎係玩公子

仔黎

前排有個巴打買初始account
挽左幾日已經巧過禾

新年限角必抽

又多個懷念xx系比人放上嚟

唔係好明拎住d錢代表乜

見錢開眼
聽講

條女巧靚

開頭一睇幾似kabee

講公子

推po慢左好多代表咩

靚咩

刀吾錯啦

Ching 你啲眼光

睇睇下kabee同佢又2個level

仲想BUG

唔係一般 直頭係唔靚

你今日bug左未？

抽唔到老女人 = del game

貢早出冇石抽 del得

如果用咗app都咁嘅樣 真人應該

我淨係睇左頭一兩張

睇人地影好公平

慎入

Noe巴

不過條女做hx
呢張相就唔知真唔真

呢d真係各花入各眼 你地唔好笑noe巴呀下！

原來個牌有佢個名

998

XXL通常都鐘意叫Minnie

Ig:wysminnie

真識食

到今時今日 唔好相信啲女嘅自拍牙noe妹
禾比台妹呃太多 覺醒咗了

巴士佬
你唔係機架咩

係轉職做魔法師之前 或者真係應該考慮轉基

仲後生怕咩無女
叫呢到既大佬帶你去call g
想去日本感受自由戀愛

扑ed

你單機啦

現充扮冇女朋友要轉職做麼法師

真係扑咗 最憎人呃我

坦白從寬呀各佬大佬

有無人真風

noe巴

跟到一場 就放完飯

好想玩無雙

白貓無雙？

但你一開始就講大話

我都係得一場貨仔
614－4446

送咗個號比人冇得玩了

半個鐘剩係過一場

開多兩場真風唔過就算
887－8093

我法國我office直望到s巴屋企

打埋呢鋪夠鐘開工

見磪有情巴打安慰我既時候 我已經即刻醒覺喇

咁我都打埋呢鋪唔打 我都差唔多比人召見

隨機都隨唔到人咩料

2點

日期已變gun

216-5993
last attempt

今晚先

連輕鬆龍絆都無
Molamola

你咁快過咗嚟喇?

太遲啦,現充扮單身毒撚欺騙我地

NO MILK

下星期長注
今日開會

me big milk

葵

聽日先會有
遺跡半體

go work la

禾估新蒲崗

Mkk隔離
一望出窗就直望你果到

越秀對面糖水鋪好食

Ip都唔使check

下次錢錢半減又要刷

拆左把槍了？

準備執
有無下次都成問題

想del account了

未

Same 但 心痛

做得巧

54lv

做duck好

龍胖已經執咗 下期開PO 請開公子連結

點解唔係望個時間先

吹水台得唔得

無記錯係仲有一頁

執了執了

可以專心挽公子了

頭家散了

最衰都係你

mola mola

傻吉歐

真係冇乜幾可見到真風補補唔到第一次紫圈

右
左

今個星期嘅失落的龍胖經以全部播映完畢

下星期同樣時間將會播映公主連結 re: dive

冇人硬畫狗女背面

背面咩來

就係連公方都冇出過

問你怕未

雞女好丁過狗女

Yo

btw 見左工未

滾

見咗啦 等通知

Ok
棄驚
998

玩留

挽留

台版機戰少女

有無人gun

又重課又肝

不了
滾了

玩住公子先等出馬娘

肝姐

可以唔課

我屌你老母咪撚走

咁有乜好J?

熊爺咪撚走呀

實捉到你

屌你仲走

癡撚線

回家了

青山走犯

呢隻紙巾幾好用話可以消毒 拎嚟抆🍑好爽

好好笑
發覺街場真瘋有個火奶次次臨尾個紅圈唔入去分傷唔補血 次次玩死人

回覆速度太快了，請稍候再試

傻咗？

禾帽傻

巧悶牙，有乜驚反

GBF

想屈無咁易

失樂的龍絆

講還講唔好講龍胖

FGO
啱晒你班LLC

我想抽嫁王

有矛人開場真龍
想清埋毛棄驚

珍風/珍火？

禾5條毛清咗成個幾鐘

啲夜間保安好遠

笑咗

全巴

是但

你抽到SS補未

唔是墳場咩

冇左

打去問咗?

同求

仲有矛人打

未

你唔係中埋個隻咁歐呀

禾

啱啱升咗隻火奶上40幾環

1729930

連個招都唔見左
del左po

肥婆呢

HANG咗

俾你嚇走咗

拎毛毛先

3545367

清完毛棄驚了

冇晒人

好灰

-1真風

我有火奶呀

禾刀有
庫巴come

唔知夠唔夠補姐

全巴鳩鳩禾

佢大奶奶嚟

五甩

NEFLIX連AKAME都入咗

1074393
-1真風

做喵事

7135006